有冇人記得豆花妹撈米線

嗰兩個強國新移民麥泳豪同張超而家點?

當初又話自己好有良心 後生仔冇經驗 點知加盟嗰陣一連串黑幕 到而家執哂

唔知嗰兩個強國新移民而家點?

賺左一筆啦理撚得你啫

2014年：兩個年輕純真的老闆
2015年：大陸新移民米線店加盟商批偷工減料帳目混亂

香討有人問過
執完之後買左3間地鋪
不過比連登仔笑柒

而家執晒？

好彩一次都冇食過，一蚊都冇俾佢地賺

威，港獨靠哂你

執晒好耐

未食過⋯

咁都關事

起音樂～！

此地無銀三百兩

屌佢地一開波搞特許經營 呃左筆錢走 肥仔到

件事最可恥係排隊幫襯班港豬

連有依間野既存在都唔知

記得有間舖係深水埗果邊
當時有人講個舖位位置差